阿仙奴算唔算害死左買利記晉級既巴打?

世上真係有咁on9既人

可能佢個本有幾百萬呢

關阿仙奴乜事？

但佢已經借到無得借來賭

上一輪阿記full team 輸比利記青年軍
令人以為利記青年軍好撚勁

上兒登勿認真

那有full team

咁都唔叫full team?
洗唔洗po 埋利記陣容

利記贏阿記陣容

假飛啦 點會咁on9

半隊副選 wo ching

阿狗出細梅
利出u8都贏啦

邊個係副選?
除左龍門
個個都係正選料

Willock 阿叔 saka 正選料

AMN 踢左兩個月正選呀CHING

比爾連 傷左 先焗住用咋

雲爺爺既年代其實好重用AMN
佢已經唔係新人
當日仲有人J佢架
話佢勁過nelson

64875214

有巴塞屠夫奧歷治已經唔使睇